==== START ====
i: 1
key: 3
j: 0
	array[j+1](8) > key (3)
	array[j]: 8	swaped j: -1
	array: 88834600164783

array[j]: 3
array: 38834600164783

i: 2
key: 8
j: 1
array[j]: 8
array: 38834600164783

i: 3
key: 3
j: 2
	array[j+1](8) > key (3)
	array[j]: 8	swaped j: 1
	array: 38884600164783

	array[j+1](8) > key (3)
	array[j]: 8	swaped j: 0
	array: 38884600164783

array[j]: 3
array: 33884600164783

i: 4
key: 4
j: 3
	array[j+1](8) > key (4)
	array[j]: 8	swaped j: 2
	array: 33888600164783

	array[j+1](8) > key (4)
	array[j]: 8	swaped j: 1
	array: 33888600164783

array[j]: 4
array: 33488600164783

i: 5
key: 6
j: 4
	array[j+1](8) > key (6)
	array[j]: 8	swaped j: 3
	array: 33488800164783

	array[j+1](8) > key (6)
	array[j]: 8	swaped j: 2
	array: 33488800164783

array[j]: 6
array: 33468800164783

i: 6
key: 0
j: 5
	array[j+1](8) > key (0)
	array[j]: 8	swaped j: 4
	array: 33468880164783

	array[j+1](8) > key (0)
	array[j]: 8	swaped j: 3
	array: 33468880164783

	array[j+1](6) > key (0)
	array[j]: 6	swaped j: 2
	array: 33466880164783

	array[j+1](4) > key (0)
	array[j]: 4	swaped j: 1
	array: 33446880164783

	array[j+1](3) > key (0)
	array[j]: 3	swaped j: 0
	array: 33346880164783

	array[j+1](3) > key (0)
	array[j]: 3	swaped j: -1
	array: 33346880164783

array[j]: 0
array: 03346880164783

i: 7
key: 0
j: 6
	array[j+1](8) > key (0)
	array[j]: 8	swaped j: 5
	array: 03346888164783

	array[j+1](8) > key (0)
	array[j]: 8	swaped j: 4
	array: 03346888164783

	array[j+1](6) > key (0)
	array[j]: 6	swaped j: 3
	array: 03346688164783

	array[j+1](4) > key (0)
	array[j]: 4	swaped j: 2
	array: 03344688164783

	array[j+1](3) > key (0)
	array[j]: 3	swaped j: 1
	array: 03334688164783

	array[j+1](3) > key (0)
	array[j]: 3	swaped j: 0
	array: 03334688164783

array[j]: 0
array: 00334688164783

i: 8
key: 1
j: 7
	array[j+1](8) > key (1)
	array[j]: 8	swaped j: 6
	array: 00334688864783

	array[j+1](8) > key (1)
	array[j]: 8	swaped j: 5
	array: 00334688864783

	array[j+1](6) > key (1)
	array[j]: 6	swaped j: 4
	array: 00334668864783

	array[j+1](4) > key (1)
	array[j]: 4	swaped j: 3
	array: 00334468864783

	array[j+1](3) > key (1)
	array[j]: 3	swaped j: 2
	array: 00333468864783

	array[j+1](3) > key (1)
	array[j]: 3	swaped j: 1
	array: 00333468864783

array[j]: 1
array: 00133468864783

i: 9
key: 6
j: 8
	array[j+1](8) > key (6)
	array[j]: 8	swaped j: 7
	array: 00133468884783

	array[j+1](8) > key (6)
	array[j]: 8	swaped j: 6
	array: 00133468884783

array[j]: 6
array: 00133466884783

i: 10
key: 4
j: 9
	array[j+1](8) > key (4)
	array[j]: 8	swaped j: 8
	array: 00133466888783

	array[j+1](8) > key (4)
	array[j]: 8	swaped j: 7
	array: 00133466888783

	array[j+1](6) > key (4)
	array[j]: 6	swaped j: 6
	array: 00133466688783

	array[j+1](6) > key (4)
	array[j]: 6	swaped j: 5
	array: 00133466688783

array[j]: 4
array: 00133446688783

i: 11
key: 7
j: 10
	array[j+1](8) > key (7)
	array[j]: 8	swaped j: 9
	array: 00133446688883

	array[j+1](8) > key (7)
	array[j]: 8	swaped j: 8
	array: 00133446688883

array[j]: 7
array: 00133446678883

i: 12
key: 8
j: 11
array[j]: 8
array: 00133446678883

i: 13
key: 3
j: 12
	array[j+1](8) > key (3)
	array[j]: 8	swaped j: 11
	array: 00133446678888

	array[j+1](8) > key (3)
	array[j]: 8	swaped j: 10
	array: 00133446678888

	array[j+1](8) > key (3)
	array[j]: 8	swaped j: 9
	array: 00133446678888

	array[j+1](7) > key (3)
	array[j]: 7	swaped j: 8
	array: 00133446677888

	array[j+1](6) > key (3)
	array[j]: 6	swaped j: 7
	array: 00133446667888

	array[j+1](6) > key (3)
	array[j]: 6	swaped j: 6
	array: 00133446667888

	array[j+1](4) > key (3)
	array[j]: 4	swaped j: 5
	array: 00133444667888

	array[j+1](4) > key (3)
	array[j]: 4	swaped j: 4
	array: 00133444667888

array[j]: 3
array: 00133344667888

==== END ====
